好辛苦

喊到停唔到

可唔可以陪我傾電話

求下你哋

喊咩

無上文下理，你想講乜

我有病 控制唔到自己

加油 無事架

同一個有病嘅人講加油
就好似同個矮撚講你仲有得長高一樣

同道中人

搵唔到男朋友，有心避開我了

搵幅水泥牆做對手，打佢一鑊，問題就可以解決了

tg me if you need anyone to talk with

Don’t have

你咁撚癲 正常都避你啦

比你急住咁搵到個，你地都係會散姐

避囉是撚但

無所謂

點解要咁

咩事

正常嘅
我自己都有病

？

好